用7-connect八達通sim卡會唔會撞Android Pay？

用7-connect八達通sim卡會唔會撞Android Pay？

唔會

除非你玩串到裝埋tap & go開埋acc,
但呢個情況係絕無可能係儲值卡發生因為csl已經bam左你